你地會唔會搵份人工俾而家果份低

但壓力同鑊氣少D既工

會

一定會 人工低啲 但壓力小啲都抵返
你搵多啲 但日日受壓 可能命都短幾年 有錢無命洗

肯定會，辛苦即使搵多都睇病用哂

絕對會

會 最緊要做得開心

人生苦短 及時行樂
返工返得唔開心 賺幾多都無用

對上一份就係 自減5000$人工換穩定地方

不過而家升左職 已經無乜計

曾經試過

會 就算返工唔係開心 都至少唔可以唔開心